Steve Bannon 談及香港人不要太有自信過人權法。

睇片

Steven Bannon 對話中透露香港人只要堅持五大訴求，不要做一些過激的行為，例如香港獨立，這只會讓中國有籍口出師有名。更透露美國華爾街有很多利益主義者𣎴斷游說國會議員 不要過人權法等等......

852郵報版本

Steve Bannon 重申 香港人一定堅持到底，要看着時勢轉變，隨機應變。

一日未到最後 都唔知結局
要堅持 五大訴求 缺一不可

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

如果燒山係燈神
游生就更加唔洗睇

推